有冇人知條女著緊呢對係咩鞋？

有冇多D 圖？ 睇唔真

Lacoste

又幾靚喎

唔錯喎

要問佢

冇錯

識貨

Gay test fail